【Devils台】Rainbow Six: Siege / 入嚟傾下點睇「風城行動」

Facebook Page:

Twitch:

YouTube:

【Rainbow Six Siege】虹彩六號：眼力行動

【地圖戰術】Devils教室 - Border上層橫向守法 | Rainbow Six Siege

【地圖戰術】Devils教室 - Consulate上層防守戰術 | Rainbow Six Siege

【地圖戰術】Devils教室 - Coastline電影院防守戰術 | Rainbow Six Siege